波台最垃圾會員係邊個？

蓋世寶吊老母

提名 : 港獨之父

仲有鳩硬

提名牙古路

樓主

同意

沒有最垃圾只有更垃圾

你屌過狗

又屈

點解冇人提名kyle

邊個打世清個名上黎我扑柒邊個

我投肉酸狗

旗木卡卡西 傻鳩一名

kyle圍內柒
鳩硬整臭成個波台

N字頭

我

我

死利狗出嚟啦

四大警犬

五大先啱

鳩硬
港毒
lozano
朱sir
心軟賓用硬

我唔是警犬

醉酒(右閘)T_T

a milk

無人當過佢係波台人

Agger

仲有ac米蘭 deerhunter 中轉英 恩尼斯達

Gchi

弱智聯球迷

靈寶

仲有你

艾比度（中轉英）

今日星期二，俾啲面佢

學友？

好馨香咩 波台人

星期二先面比

喂！傻鳩艾比度！

BoA賤能到

警察你都敢屌？

走啦過街老鼠 今日用左$10買ac未呀

肉酸

我知你唔是，果日見你係路邊執雞